發現好多人唔識分小同少

呢個問題都幾嚴重下

少少嚴重啦

樓主的陽具非常細小

小數少數

形狀？數量？

咁少事都開POST，樓主少學雞。

大小
多少

仲有需同須

好多人都唔識屌

小

小 = small
少 = less ?